一大堆post話唔去機場

連靜坐都唔去?

push

塞機場隔日搞都可以好成功。我地需要外國支持，隔日塞可以解決啲客上唔到機嘅問題，又可以阻到貨運。